想揾返細個食過嘅朱古力

唔識畫畫但類似係咁
印象中同meltykiss差唔多價錢 成日擺埋一齊
勁好食但好似呢三四年冇咗

我知你講邊種
不過唔知叫咩名
b 字頭 藍色盒
零食物語應該有得賣

呢個？ 好好食

超好食

忌廉朱古力

又畫得幾傳神
畫得好過今日搵西餅嗰條友

Snapchat畫
不過多謝你

係啊屌唔該哂絲打

冇啊行過好多間都冇 真係好好食

原來真係停產咗

屌點撚解 明明呢隻好食過meltykiss十萬倍

我上一兩年先食過

放喺冰格雪，超正

我都係